建國之後 係咪要立法禁著le類皮鞋

le d人字拖都近乎絕跡

婆仔鞋好撚柒正

淨係可以着拖鞋

更衣室條女抱孫未

Lm

最尾張相
這些機會

喂有個冇著鞋嘅

邊夠呢種皮鞋柒

遠睇同我返地盤對勞工鞋一9樣

見到都唔想j

傳統真係7到喊
d miss日日著都未話唔舒服

Le類皮鞋
傳統
傳統果D呢

人地叫 Mary Jane

做咩貼我呀嫲出嚟

著拖鞋果4個 D腳趾一定好撚臭

同禁止著襪

圖一旗袍more